smartone 現有客戶 續約

本身用緊4G Plan
買左新電話 想轉用5G Plan
有無sales報價？

有介紹
我有朋友做Smartone手機上台
新號碼、攜號轉台、大專生、續約升級、企業員工個人或家庭計劃
可以介紹比你
問下啦：
Tg: